15:46 荃灣站有條友暈左

唔知咩事 比工作人員係電梯拖上黎

爆發了

已fc 飲醉酒

我fc左你老母做雞添啦

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,074個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安

我都fc左你老母確診

下 咁早醉乜9

我fc你地個fc

有冇人知咩事

推

呢兩日好似多左好多單
爆發開始了

啲痴線佬幾時都飲緊